發現 manager pm 我個新女同事

啱啱經過佢枱面
睇到佢 WhatsApp pm 新女同事
take care 加啜啜 emoji
好有趣

善心打破零回覆
😘

好正常啫

你個manager係咪叫Neville

多謝

係咩
第一次見
因為我 manager 細過我
覺得好搞笑

女同事正唔正？😘😘

細過你都已經做你manager

MT

真係靚
米七長髮
做開瑜珈

take care☺️著多件衫

圖都無張

圖呢？

比張示意圖黎好喎